點解遊行要問過警察？

警察一定唔批准架，明知會好辛苦

——————————————
正確的方法、路線、口號，就會兌換成民意。

要佢批先遊得算唔算違規基本法

依家次次唔批已經係打壓集會自由